警訊幾時拍返集講防止休班警犯案

大把案例都唔拍

風化案

成個系列可能要拍幾個年

史詩式

長過真情

可能係香港電視史上最高收視既節目

笑聲笑聲

長過愛回家

根治方法：

唔再俾犬休班，人工不變！！！！

其實比人捉左會點，係咪即炒 次次話嚴肅處理

醫生可以特燈醫死人

會計師可以特燈貪污

老師可以特燈教錯野

機師可以特燈撞機

工程師可以特燈起錯野

家庭主婦可以特燈唔煮飯

運動員可以特燈打假波

唔知佢地hr全部點請人呢

行行都係咁 唔好咁驚訝先得 用時間去屌來屌去 不如諗啲實際解決辦法好過啦 鍵盤戰士

警訊會變左愛回家，日日播

以上既野有幾何發生
你可能會話 做左你唔知姐
加下差佬連樣都唔做 亂尻咁黎
點睇都差佬離譜d喇下話？
實際解決？ 解咩決？
洗唔洗餵埋奶落你個口到呀？
紀律部隊紀律問題自己都解決唔到市民比到咩解決方法？
再者 小市民講完政府會聽咩？
下下屌人鍵盤戰士既有冇諗過有咩更加實際方法？
有冇諗過點解屌完算數？ 因為做完都冇人聽 政府聽完算數 由尻你
有咩實際行動？ 申訴冇用 投訴冇援 一哥一句你冇做錯到寵壞警畜
實際行動.. 屌你老母呀

上面全部都可以報警處理
休班警只會內部嚴肅處理

打狗，先唔屌你機率(明知你都係文盲白癡，無謂啦！)

你上面列既好多要高歷考國際牌先做到，唔係偽進犬甚至家屬拍膊頭咁低撚端，攪到警犬臭抗養臭草架仆街冚家鏟！！！

打狗，先唔屌你機率(明知你都係文盲白癡，無謂啦！)<img src="/assets/faces/normal/z.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/normal/z.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/normal/z.gif" class="hkgmoji pixelated" />

你上面列既好多要高學歷考國際牌先做到，唔係偽進犬甚至家屬拍膊頭咁低撚端，攪到警犬臭抗養臭草架仆街冚家鏟！！！

樓上隻警犬嬲

咁你屌完就算啦 返屋企飲奶 跟住繼續返工繼續屌囉 廢柴 無能力嘅人先會講你果啲垃圾話

你係有料嘅就考入去 快啲上位 改變佢地囉 無料就咪繼續係連登都打個屌字囉

唔煮飯都報警處理

有幾高學歷啊屌 唔講以為考整火箭牌

警犬你學曉A至Z先出黎柒啦唔該！！！

你咪繼續係到笑人

事實都唔會改變 最底層次就係你依啲 講野無point 一未淨係屌字 垃圾中嘅垃圾

我"底"層次？？一早話你文盲啦，贈你：

讀唔成書籮底鏟，
偽進MK變生番，
多多蝗孽作鷹犬，
賤賣良心乞兩餐！

一名休班警長，去年7月在港鐵太子站截查一名涉嫌非禮女乘客的疑犯，之後將對方帶返旺角警署途中時，涉嫌向男子勒索一萬港元「掩口費」，並涉向對方盜取一萬港元，早前被警方拘捕，及後被控勒索及盜竊兩罪，案件今日（1月2日）在區域法院提訊。

49歲的被告張偉基不認罪，案件將排期到4月9日開審，預計需審訊3日。

被告張偉基本來已經退休，但之後以合約方式重返警隊，現時現場被停職。

乜原來家庭主婦都要經hr請架？
懶係醒咁，識話人唔撚識話自己。

所以話警犬都係d讀唔成書智商極低嘅人先會去做

香港警賊
超級垃圾

我諗番起有個做緊警犬嘅親戚，細個嗰陣佢地黎我屋企作客嗰陣，我有份英文功課(當時讀緊小三)唔識做所以就問佢(佢當時係岩岩中學畢業)。咁佢就幫我做左一頁填充題。我當時諗住實冇死啦。。點知最後派番俾我嗰陣嗰頁係冇一題做啱。佢而家就係當緊差

結論就係警犬都係班讀唔成書嘅垃圾！你指意呢班垃圾會好好守法？

做香港警察乜都要識

inpsecror月入4皮
多謝你地比tax政府就真

你咪繼續唱香港警察 錢照袋 正一鍵盤戰士廢j 有咩事咪又係係屋企打j 你做得啲咩

Inspector呀！！SpellCheck都懶，點乞5毛架？？！！！

係呀！！！

我40歲已經搵夠，全部樓冇按揭，依家淨係收租都近十皮，你呢？？

你依隻狗明咪得 我train隻狗果陣都唔洗串同讀得岩

警訊：防止唔到呀

咁鍾意吹水 唔怪得淨係識做鍵盤屌人
有督察級宿舍 唔係好大 千幾尺姐 無按揭好威咩 講到好撚勁咁

狗竇你架？？？

警訊黑警系列 - 警匪第十六季

警犬都乖過你 識緝毒
你 無撚用

Kellyjackie: Kelvin Sir，騙徒手法真係層出不窮，不如你同觀眾分享吓平時係點樣向受害人落手呀

籮底鏟的確籮底鏟！！！

原來成世要乞要做狗先至係你理想，我呢D一早上岸唔撚洗晨早返工又要加班返工俾人屌既就冇你咁幸福囉！！！

輕鬆袋幾皮唔洗ot

嘩！！好撚多咁喎！！！

你交稅有6個位先出黎柒啦唔撚該！！！

(當然，對你呢乍文盲鳩犬可以有生之年搵到既工黎講啦.......)

個個月都有醫生特登醫死人?
個個月都有會計貪污?
個個月都有飛機師炒機?
點解其他職業唔會個個月都有幾單犯法新聞?

多謝你交稅 個個pi一入去先有4x k

六位咋 講到交好撚多咁 你交到九個位先好講啦
住又大過你 又有clubhouse 假又多過你 又唔洗好似你咁日日ot mpf又多過你

你慢慢做啦

睇多啲新聞啦

同埋新聞唔會單單報 唔通警隊拉左個會計師貪污又要特燈打去報館報料咩 哂鳩氣

香港警察係香港數一數二最重要嘅職業 比人話先都合理